黑警自演衝擊？霞姨～～喂！你班茄哩啡冇個掂喎！

唔該你哋啊！茄哩啡都揾啲專業啲架啦！換人再拍過！